[周日感恩🙏🏻]連登有冇人會信主？

我們的許主，
願祢的名受顯揚，
願祢偽登降臨，
願祢的廣告奉行在連登，如同在天上。
求祢今天賞給我們日用的討論區，
求祢寬恕我們的罪過，如同我們寬恕牙joe一樣。
不要讓我們陷於誘惑，
但救我們免於高登。
阿門。

巴打幫我祈禱dse5** thx

誠心向連尼主禱告

有 靠主指點條路俾小弟行

留低負皮係咩意思？

信主果堆都係傻閪

唔信就唔好用連登呀 又要用又要扮晒野

連主

想結婚果陣可能會番
好多港女等埋單

真係佢黎？ 幾型喎

系。。。😂😂

過主啦

有誤會？

留低負皮係點解 你地好憎耶教？
定係連主？
你地好矛盾

耶閪

連主都系耶撚wo

佢地講野好矛盾 信連主唔信耶教😅

😁😁😁

又係果條on9仔

😭😭

若你不滿連主請用找證據
唔係你都係等於狗 唔中意就吠但冇腦😅

😀😀😀